渣打simply cash 信用卡討論區

渣打simply cash 簽一千回贈一千
本地簽賬1.5%現金回贈
新卡兩個月內仲有得參加一次現金回贈抽獎

有無人知幾時抽會多啲回贈？應該簽咗幾次先定一開始就抽？

冇分別

只知八達通個啲唔計 聽日幫你問問

月入得15k批唔批

幾時開始

3月 好似

八達通自動增值仲係計
上個月因為個年費特登計過一次statement

不過之後唔知了

如果佢cut鳩埋八達通自動增值咁可能返去用張大新one+算

molamola

要兩萬以上

巴打們抽到幾錢？

網上/街霸試下先，識人18k都有

做咩工？

條柚好似做civil?

冇咩信心咪搵啲街霸r下先囉

我開到

屌渣打 搞我咁耐都唔俾卡我 人地萬八都俾

附屬卡黎咋

可能佢響張卡新出個時就apply掛

而家儲夠客咪揸正嚟做

依張大把人申請 1.5%回贈 好似都算高

現金回贈呀

睇moneyhero啲比較大部分都係1%咁上下

同埋揸兜都大間啲易搵分行找數

之前主力用大新張one+就少了

抽到一千，總數回兩千，我晏就抽

巴打 係咪要登記360先攞到1000回贈？

脷申 未有卡

我個時嚟手登記左佢個360
個時個回贈好似係入左落去個360

不過個360 portal on99 想cash out都要otp仲要隔一日先有

迎新先有

thx 希望快啲俾卡我

SC當舊客係雞係公廁

想問係咪頭2個月冇申請個360 就冇咗嗰迎新$1000 同抽獎

新手問payme可唔可以多戶口用同一張卡?

又冇試過啵

咁狼死

咁正常payme戶口多過卡number

有咩好討論

講下幾時跳船去下張卡

梳屎？

你依家有360未？

唔係自動抽獎架咩

D現金回贈唔夠1蚊唔計數 冇小數點後一個位
草到出年都未夠50 CASH OUT
拎黎交保險年費唔計回贈
用垃圾中銀信用咭仲快草夠分拎100蚊現金回贈

佢有page比你抽架 我中得200

但抽完同迎新1k 喺自動起找數條數到扣定要申請360?
申請page 講到會自動
但上面d 巴打又話要用360

屌你呢張過10k就批

啱啱google搵到個page 都係中200

之前聽連登仔吹到HSBC VS咁著數 用左一排都係綁返渣打SC

要360度用 有得揀換禮定回贈

個網無小數位
實際有的

我識既申請左個個都係200多 好過冇啦 佢回贈得都算多唔駛簽咁多 但唔覺有咩消費優惠吸引

消費優惠 大貓做得好好多

批咗卡，等收卡

有野想買再申請 廢事太多卡起身 張simllay cash都係申請黎買iphone 當平左1200

想問sc 用來結婚簽酒席計唔計的？

下 我之前打上去問過自動增值計架喎
而家改咗?

兩個月PAYME已經$150喎

唔記得上年幾時CUT左張舊卡
想打番上去CHECK番幾時過完冷河
點知打左勁耐都唔L通....

有啦，但係我好似連迎新嗰$1000都冇咁
利申:信用卡新手

簽酒席就用 hsbc vs 啦，揀飲食，9倍分
利申：結完，用vs ，9倍分已袋

起碼等3個月 同埋要頭2個月內簽夠1000

哦，唔該ching。想問抽獎喺360度抽就ok?

岩岩先申請 咁快講跳船

no 你起申請個度有個landing係去抽獎個page 360只係for換禮同回贈

14k都批

我去開戶口順便出 一星期唔夠就收到卡

如果佢堅係cut八達通自動增值同payme就跳了

btw醒起自已有張中信motion其實有2%rebate不過好似得頭一年有

Inmotion + Alipay => 5% rebate

成日講到唔清唔楚唔知d分點計

有無邊張類似simply cash咩春都計1.5% 唔洗指定商店？
用左成年 想換過張食迎新

無vs 得白金

佢一日仲keep住計自動增值八達通
我都會繼續用

1.5%無每月回贈limit
新客又送$1000+抽獎(至少有$100)
又可以隨時㩒現金回贈
已經好方便好著數

殘廢卡都要討論係咪弱智

問咗 係有嘅

sir 係計嘅

計

要中午三四點先有人聽 但係大陸口音

我三個月呀 屌老母

1000回贈幾時先比我？？已經用左3個月

一個月payme同八達通都碌近萬已經好㩒計

1000回贈幾時到手

之前開左張ae 儲am,儲落幾萬分

準備開張渣打，開am 定simply cash 好

依家先放棄am 好似好傻仔咁 但係又好難換

payme 每月洗5000上限 都計

用錯字眼

個回贈好fatfat

三個月你都唔跟進下??
咁你收左依個sms未?

五個

五個月後

等多兩個月

繼續miles啦

每個星期打一次 次次都話審緊

Citi張cash back會唔會好用d?

咁黎緊3月cut電了銀包 主要係針對aavs?

呢張卡勁，除左1.5% 回贈外，真係無其他推廣優惠

想知外幣簽有幾多回增?

2%

啱啱收到卡，我都算快一個月唔夠就收到卡
有幾個問題想問下巴絲
第一，你地電話理財係咪用SC Mobile? 入到去又唔見有現金回贈d 野睇到
第二，我入咗去網上理財有360個網，抽獎得100蚊 ，但登入之後仲係0蚊，係要等幾耐先有
唔該各位巴絲

想問下佢係每月埋單總數1.5% 定係每次碌卡既1.5%?
計唔計小數點？

啲問題打去客服問咪仲快
利申 網上申請 十日就收到卡
問過話第二月就會回贈比你 唔知係咪住

中銀

依個係未經證實嘅消息

2

5個月後

第一條有咩分別？因為計小數點嘅

citic cash back 點睇

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

冇CUT AAVS,
只係CUT咗交保費回贈
OEPAY直接增值不嬲都冇

惠康定marketplace有咩500回40
不過係五六日

話2%

earnmore?

好似頭一年有2%
同埋2018/12/31之前上網買嘢回5%

不過有cap好似限回300定200一個月

同埋佢個回贈隔左兩個月先真係回俾你

之前開嚟當網購卡用，set低條line
for hktvmall同amazon呢啲
主力都係揸兜

想問下張卡收左我1800蚊年費，已經打左去waive，要過幾耐先會入返1800蚊比我架？

禮拜日晚打去，禮拜三回左

有無人係冬日特選客戶 究竟wechat pay alipay pay 個啲計唔計網上消費？

成個星期都未有批核結果

試過Ali pay , wechat轉賬$5000 唔計
買野就計

年費係點收法?
喺月結單入面其中一條數?
如果冇睇清楚照俾咗點算?

渣打個辣殺app係咪睇唔到月結單 一定要網頁版login先睇到

月結單會有一條叫annual fee anniversary
照比左都可以打去waive既，但無打去waive就無架喇
所以要check月結單

如果張卡攞咗未夠一年會唔會咁快收年費?

唔會，我係一夠一年就收左錢

大家揀長咭定橫咭

大把卡高過1.5%, AAVS都唔會用佢
食完迎新一年後就CUT卡算

食完rebate即雪, 冇所謂

簽一千回一千 仲有得抽獎 老閪都屌左先啦

琴晚申請咗 打算食埋moneyhero今個月送$300現金券
唔知批唔批得切月底攞卡

thx

可以計1.5%回贈

我三個月

抗去叫佢免咗佢

出糧戶口 pre戶口 都唔洗年費

唔係掛，係唔係間間都係咁耐？

屌 我卡又無 現金劵又無

白金少4x

佢試下cut八達通回贈 即cut卡

即係無8%？

渣打sc 電子錢包得payme同八仔aavs計1.5%
大新one+ 先所有電子錢包計1%

我入佢個回贈詳情到見到
小數位會被減走 例如100理論回贈1.5 但最後收到1蚊 而且係每筆數計
所以如果用apple pay d小數目基本無回贈
有錯請插…

照計

邊張卡咁巴閉, share黎睇睇

12月28號申請, 5號收到sms批左, 9號已經收到卡, 做野都幾快手wo

我想問waive年費最後期限係幾時？

假設一月收左我年費 我三月先打去waive 得唔得？

hsbc vs 唔係就算食唔中類別
base都有 1.6% 回贈咩?

新一年payme都計？

改左條款唔計啦

SCSC 2019年3月新TNC 係多左"O!ePay及支付寶" 唔計, PAYME 暫時未點名, 實情要3月先知
驚嘅咪申請住大新ONE+ , 乜鳩電子錢包都計, 增值$5000出糧仲可以高0.3%活期息

Yes, 但要中果幾個類別有嘅鋪

唔知係咪我成日唔交卡數 好耐都未批

你俾咗未呀？

想問下 8達通自動增值 係咪2019年3月後唔計1.5%回贈

自動轉帳 俾左就追唔返？

應該計

俾咗都想收返

日日打去追或者ok嘅

今個月用藍色app有無人有回贈

但其實好難唔中

咩玩法？

我得佢張卡
預佢實收我年費
希望到時waive到

都係嘅
但係咪得10萬上限？

我都想知

通常會揀邊個？

自動增值唔計盞做死自己

電子錢包唔計就好撚正常喇都唔算簽賬

留名學野

幾十枝唇膏

果1.5% 除左oepay 大陸果堆垃圾pay唔計
係唔係網上買野 普通係街買野食飯都計？

有無濕鳩位？

Vs嘅話好似全部類別都1.6%
自己擇哂一類， 果類就3.6%

HSBC VS 有幾錢年薪？

要幾錢月入先申請到先岩

留名

Citi嗰張已經係，好似2.5%
不過通常貪完佢直接科水，唔洗買滿幾多
申請左就繼續用 所以真係用足一年，對sc已經好好

citi邊張啊?

citi cash back
原來係2%

用渣打信用卡點解唔用Asia miles個張

所以最近都用citi 多

食飯酒店外幣先有2%，其他1%喳

sor 咁食嘢多既ching，可以整張Citi
我懶都係simply cash

無陰濕位

480k
少過都有機會得

係咪每次要簽夠150先有回贈？
簽幾十蚊 冇1.5%回贈

480k 全港應該得0.0x %人有

4 萬人工

全部都有

有無咁誇

所以咪話少過都有機會得

大把啦⋯⋯
IT做幾年都50k

如果我一個月簽我50蚊都有？

上面講緊月薪48萬呀
50K

年薪 我睇錯

有

一個月簽得50蚊用乜鳩信用卡

咁真係有 不過要儲到50蚊先用到

講八達通自動增值一定係SC

其實可能hsbc係抵d

香港只揸hkbc vs同scsc就夠哂用
其餘卡都係垃圾

大數先會有機會用呢張，小數大把卡輪依碌

簡單比較下hsbc visa

主要有兩款, signature同platinum
兩張的基本回贈都係$250回1蚊(0.4%)

而佢張卡個玩法係比六大種類你去分配5倍的額外回贈, 叫最紅自主獎賞

你可以分哂5倍去食肆度, 亦可以分2倍比食肆, 3倍比家居, 任你去分配, 一般人都係谷哂5倍去其中一種度, 多數係食肆, 咁即係如果你去食群食肆碌卡, 你就有0.4% x 6 = 2.4%的回贈

詳情可以睇呢個網

如果係你咁樣分配, 你去碌食肆以外的種類都係照keep返0.4%回贈架姐

如果你揸的係visa signature, 你果六種最紅自主就係3倍起跳, 即係你未分配果額外5倍之前, 已經係每款3倍, 即係1.6%, 假如你再谷埋果5倍落其中一樣度, 就會total加8倍, 即係其他人成人話的9x獎賞, 即係有3.6%, 真好撚抵架

但點先拎到signature呢? 官方要求係年薪48萬, 而platinum的要求只係年薪15萬, 真係唔係咁易就拎到signature架

如果你揸signature, 你香港9成消費都可以用哂hkbc, 最少都有1.6%, 中埋最紅最高有3.6%, 點都係高過scsc嘅, 不過唯獨八達通同payme增值唔係果六大種類, hsbc只係得0.4%, 而scsc係有1.5%, 所以scsc點都有佢的位置喺度 (每月1000蚊車費+5000蚊payme都6000蚊架, 1.5%就回成90蚊)

但如果你揸的係hsbc platinum, 就只有谷哂5倍果種簽脹先有2.4%回贈, 其餘都係0.4%, 對比scsc就輸哂了, 所以建議都係scsc為主, 要簽中果5倍最紅自主先至用hsbc

thanks for sharing

六大邊有9成，非食肆大把唔包

aavs同收銀聯嘅用安信張em 2%回贈
剩低唔收銀聯嘅先sc

btw 我想問下張呢張卡加落w7 pay買野計唔計消費
我只係知過數畀朋友唔計

2. 優惠推廣期為 2019 年 1 月 1 日至 2019 年 12 月 31 日(包括首尾兩日) (「優惠期」)。.....優惠之合資格零售購物交易金額只包括........任何金錢/電子貨幣轉賬(包括但不只限於個人對個人(P2P)支付服務或流動裝置/應用 程式/電子轉賬平台)/充值電子錢包

3. .....優惠期內 1% 加碼現金回贈上限為 HK$2,000。

你睇睇aavs係咪真係有先好wo, 另外2%係得今年先有, 成個優惠期max先回得$2000, 回夠$2000就得返1%

仲有樣最緊要, 係我就唔會係呢d二線財仔度開卡了, 有一線大行唔用, 玩d財仔卡, 都唔知會唔會整花自己個記錄

on9, 上面刪多左最重要果句

我就係分晒去食肆出街淨係用visa signature

visa signature好撚正
我見網上/海外簽脹仲有多2%回贈, 當係抵消左手續費, 痴撚線, 點解可以咁正

首先要申請到

中信都唔計

上網買野碌住東亞日先

好好丁
唯一可惜嘅係賞中華同賞世界係分開

都是外幣非港幣
不用分那麼細吧

我上星期一打去，而家都未回

唔洗騰 先打去waive年費

打28864111
按1 廣東話
按1 信用卡年費查詢
入信用卡16位號碼
入身份証頭6位數字
入出生日月年

全程唔洗出聲
申請搞掂

過左數/入左帳 會於確認收到年費豁免申請
大約3個工作天之後退返畀你

感謝

on9 一年禁左千幾蚊cash out出黎wor我

懷疑佢未用過信用卡

渣打simply cash 好似3月就無得再用payyme

年費$1800計咗落1月張單,2月交
一星期前已經Waive咗 入咗帳
但月結單個總數Show唔到扣咗
係咪2月照交減返$1800嘅卡數就得
定係會撥新簽帳落嗰$1800 credit

最新條款

4.13 - 不包括以下:
任何由信用卡戶口轉賬 / 增值到任何由本行不時指定之賬戶包括但不限於八達通O!ePay及支付寶賬戶或本行不時新增之電子付款賬戶之金額

冇點名payme, 所以payme仲係有得玩

OK. thanks. 依家四寶得返payme ja....

你交多左點都會有1800credit

支那寶其實冇乜影響到我
香港平時唔會用, 要淘寶就直接入卡唔經支付寶就冇問題

我入緊payme同月月拍6000入八達通

#metoo
payme同八達通個個月都成萬了

仆街citi cash back，原來要夠200回贈先會自動回 食飯2%要食夠10000蚊先有得回
伏已中

仆街了，每月執少100

但用oepay係靠個八達通既自動增值果一下嚟儲分
佢點樣分？

呢2樣加埋原本會用既八達通錢，一個月應該執到200

any source？ching
難以置信，係齋計食飯既話都仆街
就算簽夠一萬先回都好on9

唔撚係掛

話說我用左幾個月，搵嚟搵去都唔見係邊到換啲回贈，睇下睇下就見到

當客戶賺取的現金回贈達200港元或以上，回贈將於下一期帳戶月結單中存入信用卡帳戶內，以抵銷結欠及新簽帳，無須登記或轉換積分。

屌佢老味

cashback做優惠，未來幾個月消費都回2%，不過又係幾個月後先收到

不過遲下都係要開張，amazon 9折同埋有時買飛有優先

低過15K 批咗

oepay仲玩到o架, 你睇真啲佢點寫

要簽食肆可以用hsbc visa, 八達通同payme用simply cash, 除非你諗住一張走天捱, 如果唔係呢張可以慳返

我月入30k都比佢reject左

其實只要你可以係渣打批到3萬limit就會批，因為張卡最低3萬limit, 可能你出邊太多卡/tu差

無出過卡
嬲 轉左申請其他

你係白板? 渣打白板用糧單應該冇問題

寫到明重點玩到？

有糧單有住址證明
都唔批
跟住走去申請左大新同匯豐

呀，我知啦，渣打白板好嚴，應該批唔夠3萬limit畀你，你應該隨便申請一張信用卡再返轉頭申請sc

用緊大新個出糧戶口好正，2.5%

2.5%係信用卡回贈？

人地大新匯豐一批批左6/9萬比我
唔撚申請佢啊嬲

個出糧戶口放10皮，成個戶口活期2.x%

咁正 維持幾耐？

好多銀行係咁死咕咕架

去到2020年7月31，完左仲可以續期

佢字面意思好似係指直接用卡充oepay戶口就唔計(本人好少用oepay, 未試過咁做)
但如果用8仔充oepay戶口, 然後8仔自動增值, 咁又唔知點計
因為照計SC唔會知你8仔D錢點用啩?

不嬲佢條款都有寫信用卡增值oepay無回贈
乜你有試過用sc增值落oepay有現金回贈咩?
你諗真啲你平時係點食到個oepay現金回贈

不過上次支那宝+轉數快出事之後, 金管局停eDDA
oepay 依家好似set唔到銀行戶口轉返錢出黎

張卡我喺上年8月時用60K資産申請
點知批得20k比我

有P2P點會轉唔到

我上網申請連收到卡，四日工作天

想問吓佢係咪要3個月糧單 我見上網申請好似要
我啱啱返工想申請

me too
不過由apply 去到收咗卡 用咗我2個月

第一次upload 得bank statement 冇糧單
之後隔多兩個星期之後先打嚟叫我upload 糧單

明晒，即係仲有得玩

唔洗source ， 用緊，
回贈要儲夠200 or above 先回一次。

中銀儲得仲快都講得出
除非icard 個類10倍積分推廣
如果唔係要25000分先換到100$
即係要簽25000，計返0.4% 回贈
點都快唔過1.5%啦

包括但不限於

如果封payme佢應該會點埋名

360抽獎link

啱啱中左200, 好過冇

好彩入一入黎見到有獎抽

條link都唔易搵, 但一路都冇人share出黎

收到SMS話批左

我啱啱 $100

中銀最撚垃圾架啦
最新張大灣區乜鬼鑽石卡話計4%添
點知望多兩望，見到寫住每月回贈最多$100
含撚啦

我係渣打priority都等左成個月

我係出糧戶口 3個月都黎緊

想問下年收入40k 計唔計埋強積金？

想問下啲現金回贈係未唔會每期自動撥落月結單到找數？
啱啱收到卡，見份brochure 寫住：你可選擇透過「360全面賞」網上換領平台自行換領現金，並存份信用卡戶口內。每次換領次最低金額為每個賬戶$50。

咁係未我要set返每月回贈去信用卡戶口先得？同埋唔夠$50就要儲夠$50先有得回

40k? 年收入？

應該係計淨收入

係呀 要50蚊先可以去返信用卡户口

Sor打錯咗 係24萬年收入 佢個要求

有好多巴打月薪一萬頭都得

今日申請咗 希望佢批啦

200

收我$1800年費

waive

佢好仆街, 出月結單時先入落去, 即係焗找數, 之後wavie左條多左既餘數係裡面.

無關架喎，我找數都扣左個$1800先找，無問題

意思係啲現金回贈儲夠200蚊先一次過比你。
唔駛簽夠10000蚊

張卡開頭就好， 而家咩都cut 晒

我都抽到
$200
thx bro

當飲食2%，已經要10000先夠200回贈

佢意思係
第一個月嘅簽帳有現金回贈100蚊，因為唔夠200蚊，所以佢唔會喺下期帳單過100蚊比你。
到第2個月，你有新嘅簽帳，有現金回贈150蚊，加埋上一個月100蚊，啫係有250蚊，咁宜家多過200蚊喇，咁佢下期帳單就會過250蚊比你。

用安信銀聯啦
無年費，自動計2%rebate

申請唔到
加埋bonus明明過240k

預設係唔係會寄紙月結單嚟？

點解佢唔批我
我年薪>240k

月薪一萬 無sc戶口都批

？

呢張卡要年費 1800蚊？

想問下現金回贈可唔可以找即月卡數?

Yes, 不過打個電話就取消到

姐係每年都打個電話取消？

係

唔明點解有d高過一皮都唔批

佢寫要求要24萬年薪喎

信用卡要求年薪不嬲吹水mark高

抽中100蚊
夾埋得$1100

不過我搵街站sales 可能易d

本身有咩？

登記自動增值 就會有1.5%回贈

咁慘

回贈夠五十蚊先用得喎

個時開戶口個姐姐一野就幫我整哂d野
又回贈又盛

係 最少$50
但我係想問果$50轉左落信用卡戶口之後
果個月卡數可唔可以交少$50
定係要跟返月結單個數交

啲卡數一落左去個信用卡戶口就即時有回贈，夠50蚊以上就隨時可以用嚟找數

citi 200先得，屌

HSBC VS 算唔算

前日申請，今日收到sms話審批中
希望好快批

堅？今日諗住去開，條友話要一年碌多過$150k先有得免年費

大貓卡要指定category
vs 唔係做飯卡就旅遊卡
但唔啱百撘用

兩張我都有，不過我都覺渣打呢張方便d

Vs 唔係有3x分咩

堅，佢上個月收左我$1800，我之後打去取消，佢過1，2日就幫我取消左年費

要keep 住轉

轉d咩?
中全紅 250回9
唔中 250回4？

你啱

推廣優惠期至2019年12月31日止。於「最紅自主奬賞」所有簽賬類別消費內的一切有效交易，持卡人皆自動享有額外3X 「獎賞錢」。 須受有關條款及細則約束。

好似一年轉一次優惠項目（例如飲食，家居..），如果碌d唔係自己選個d，獎賞錢就少d

係少d 不過都有1.6%
重要成日有promotion

2019年3月30日起simply cash 同manhattan 改咗年費做$2000

你開個出糧戶口然後set每個月自動轉帳入去又轉返出嚟就可以永久免

請問今日邊度有booth

頂佢比我碌爆limit然後收我overlimit charge

call cs

上星期三申請 今日就批左

係幾撚正 經常要幫公司碌卡 碌左一年回左2皮

咁快 佢同我講要等4-6星期
你係網上申請？年薪符合要求？

16K 照批

網上申請？

YES

你驚咪唔好整, 事實真係會睇你財務,及你多唔多用張卡, 真係會人地WAVIE到1800 你唔得

打去cs 問話公司張糧單太簡陋唔批

失業有冇得申請

想問下迎新兩個月簽超過1000
都淨係回1000 唔會有基本積分？

要中嗰6個category先有3x

大貓卡係有啲煩

好似賞滋味咁
間舖如果唔係reg 咗食肆佢係唔計
好似酒店開餐就可能無

賞家居賞品味又要去指定大舖

萬用卡的話都係simply cash好

基本梗係有
其實佢既迎新唔係 1000
係頭 1000 既 98.5%
你簽 500 咪 500*1.5%+500*98.5%
你簽 1500 咪 1500*1.5%+1000*98.5%

幾錢limit?

1000打後就正常回贈

十幾萬

巴打好高人工

普通啦 咁同個charge有咩關係

幾時先批，好心急

中左1000

邊到可以睇返果1000去左邊
岩岩到手無耐張卡

收到新條款了

我上年用左4日就批卡啦

呢排都係用hsbc vs多
每500 額外玩佢一次reward + 拋波波
次次都5蚊10蚊回贈 真係好爽皮

唔係個個申請到hsbc vs

咁快
本身有渣打戶口

oepay刷到3月就收皮, 唔知payme有冇影響

冇， 交左張55萬年薪稅單上去

有無朋友用行政人員白金卡
最近佢好似有推廣 5000蚊內有8%回贈

睇錯，以為你係16k 月薪果位巴打，唔夠年薪都咁快批

你地scsc 有冇提你繳費個sms? 我其他渣打卡有，scsc 冇

唔係講咗冇得賺payme 啦咩？

找下月 但點會夠找

都唔算下月
佢當你入左錢落張卡
你deadline前轉咪找即月

留名
開左張卡咁耐都懶得㩒回贈 由佢一路滾

好似會到期?

現金回贈無限期
360積分果d先會

月月清

碌完卡上網要幾時先睇到？

請問果1000蚊回贈係咪3個月後自動入帳？

當然唔會收啦

你份工就好

係, 算快手

酒店 百貨 入面食野一定冇

如果酒店入邊消費 張單商戶名係個餐廳呢

「賞滋味」的合資格簽賬只包括根據VISA 國際組織、MasterCard Asia / Pacific (Hong Kong) Limited及中國銀聯之商戶編號釐定為餐廳或食肆的香港簽賬。但不包括於酒席宴會、私人宴會、包場派對、設於酒店／百貨公司／俱樂部／會所內的飲食專櫃／商戶及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務的簽賬。
講到明唔計

本身oepay可以直接用信用卡增值咩
定係自動增值都無

自動增8仔會有

有啲酒店入面嘅食肆係獨立名嘅食肆
出單都係出自己單就會有

如果係酒店cafe年廳buffet嗰啲就無了

現金回贈同360積分有咩分別？
兩個玩法係點？係咪同一樣野

抽到200$
Thx bro
幾耐先過落戶口？

咁撚複雜

入錢落payme有無限額入左幾 多就會無左回贈？

無玩過

番工都係用八達通多

好似5000

想申請埋citibank張卡 都係回贈1000 但要2個月簽夠10000 增值2次payme啱啱好

審批中 好驚唔批

我覺得鳩批
個個月糧唔同17k-23k
都批左50k limit比我

我都用緊simply cash
但黎緊會去日本買十幾萬野 想睇下有冇邊張銀聯都可以有高現金回贈？

我要打上去問佢先收到sms審批

窮撚年薪唔夠
打去問完第日就話批左

你地收左sms 就打去問？

我係無sms 打去問完 2個鐘後先有sms

22號申請今日sms批
15k月薪

期間有無收到sms 話審批中 or 打電話嚟叫補交資料？

巴打去錯post
btw hsbc primer 屌打銀聯

琴日有個審批中sms，Doc我網上申請時交晒啦

係，但中就有3.6%
不過得10萬， 申請埋渣打呢張就夠用啦

上網申請完得email無sms確認
隔左好似一個禮拜打去問 然後第日就收到sms話批左

我都係22號申請 都係琴日收SMS 到依加無聲氣

我23號申請 25號收審批sms 26號電話通知補資料

經小斯申請係咪最抵
簽1000送1500

睇埋moneyhero，比較下

一樣係300蚊禮券
小斯：百佳/萬寧
moneyhero:超市

嚟緊無得玩了

你本時有無渣打戶口

拿拿臨申請張 aeon 銀聯
好似兩萬回二千

有無人知enjoy卡落payme有無得刷cash dollar

本身無，都無申請緊

Moneyhero啦

小斯仆街死

屌，早你幾日申請，月薪高過你，到而家有關張信用卡嘅通知乜鳩都冇
大家唔好落分行申請

打上去問兩問就會收到審批sms
利申月薪高過佢 依然無消息

點樣信用卡直入payme?

睇左自膠 以為講緊oepay

入錢落payme仲有冇得刷

個新條款冇直接講payme 不過我等埋睇下有冇巴打試左先

我前幾日打去問都話有

用咗一年simply cash嘅巴打，有冇人waive唔到年費？

前幾日問仲有 到幾時就唔知

去錯post?

我有呢張卡 會刷 支付寶
睇下enjoy card 刷 payme有無姐

打電話嘢都唔使講已經 waive 咗

冇試過waive 唔到

抽完得100蚊

宜家八達通自動增值，最抵係咪用渣打simply cash

過左一年會唔會出SMS比你知將會收你年費
如果唔會, 佢Charge左我之後再waive都得?

正常都係收單先發覺
然後再waive返轉頭

24號申請 無sms 睇嚟放新年後先批

Earnmore

eminent

17/12申請，有sms，仲未批
打上去問過唔洗補資料，佢官腔答2-10weeks批

成個幾月

幾時收SMS

earnmorn都幾唔憂做，申請過程中打來問我，可唔可以俾張完整糧單佢睇（因為我遮咗其他津貼，但底薪已過基本要求），我話唔方便，之後就reject我個申請。

成功

我15k 批

想問八達通自動增值用渣打simply cash係咪都有1.5%現金回贈？

我次次都係check statement 見到佢收年費再打上去waive

24號申請，今朝sms 話批佐

收到sms話批之後幾耐會收到卡？

21申請 咩撚都未批

我未批，但叫我揀分行拎

中過50蚊

佢係用sms 通知你去分行攞？

sms 叫我打去揀分行，但話仲審批緊

60k大法仲work唔work?

依家推薦人仲有無咩回贈
岩岩想推薦個fd 打上去問佢推薦碼
佢話我唔係特選客無推薦碼

跟個咩小思 賺撚 死佢

想自己賺 唔想比人賺

唔係求奇一個用戶都有推薦碼咩

好多唔熟既朋友係大group share 呢d link

我都想知 依家好似一個回600
4個2400+額外2000

交稅分8次交，都玩晒佢果8次波波

可以

新卡首兩個月送一千 係計截數咁樣兩個月定係分別兩個月咁送

睇黎新年前都批唔到

你幾時申請？

22

唔係寄架咩？要自己去拎

打上hotline 佢叫我揀分行拎
但問佢係唔係批左 又話未

點攞推薦碼？

work 批佐

揸兜個apps又炒左？

佢係咪會自動check我有冇渣打戶口？

申請第二日佢打嚟叫我補文件，我就順便同佢confirm 係用資產做證明，咁佢就話同我 轉 番做咁樣申請, 由申請到收sms 已批核用佐一個星期

去番你個問題，佢會唔會自動查我唔肯定，因為個cs 係同我講幫我轉番，所以你都可以打個電話上去remark

23號申請(交埋文件）
30號收到sms話處理中
希望新年後可以拎到

要特選客先有

惠康五六日買滿五百減四十

剛剛收到卡，上網抽到額外$100 回贈……屌出黎

特選客會有 e-mail 收到。

好過無

中100

咁既卡都可以討論一餐

無收入放6萬呢排仲批唔批

你幾時交表申請的

我上年抽都係得$100

準備申請。 本身係渣打出糧 年薪唔夠 會擺60k入戶口 TU良好 希望批🙏🏻 唔批就申請DBS Eminent

earn more?

想用VISA 遲d歐洲 方便d

360全面賞同網上理財係咪兩樣野黎？

網上理財有信用卡個column 入面可以去到全面賞

原來額外登記零售繳稅網上有8% 岩岩先見到mail蝕曬

講起呢張卡就嬲
我年薪過300k，信貸記錄良好
上次申請呢張卡，俾左公司糧單，身份證同銀行月結單佢
但公司糧單太簡陋，得我個姓同身份證號碼
佢話唔批得，因為冇我全名
銀行月結單都有寫我salary出黎，佢話都係唔得
果陣我未收到稅單，已經俾哂可以俾既資料佢
搞左兩個月但佢都係唔批
嬲得滯連佢張manhattan卡都cut埋

Meet唔到requirement咪唔批 有乜好嘈

點樣唔夠requirement? 上面有人得16k月薪都申請到

再申請過啦

巴打咁好彩中特選

我月結單都得
不過開埋premium戶口

點先知自己係邊種户口 個staff 又無同我講， 只係俾我封密碼信上面印住係 優先理財

icbc 1.5% 直接回好過la, 仲乜鬼360丫

中國vs英資

有無人試過收到成功批核sms
之後又send審查中

理論上月結單有寫埋salary 仲不斷用同一個銀碼入帳, 多數都批...

係咪基本上得呢張海外簽賬係$2%回贈？ （變相免咗個Charge）

我有用佢網上交税
要額外登記先有回贈？

梗係唔止呢張，DBS Eminent都係

特選客先有

佢係度晒緊命

咩呀,唔係個個都有架咩?
不過我都係用 HSBC VS 交

你講緊hsbc定simply cash

想儲里數 東亞Flyer world vs 渣打AM 邊張好啲？

依度係現金回贈專區

有無打去啟動吖？

想問下點用app睇卡數deadline

完全冇中過佢啲特選囉

禁張信用卡 右上角有。。。禁 再禁 戶口資料

係呀

唔該巴打
Payment Due Date冇顯示係咪因爲第一期未截數？

新攞卡無耐？
佢會sd SMS提你找卡數 唔洗擔心

話唔wavie既話 係唔係即時cut卡就可以免?

第一頁見到有巴打講3月起八達通增值唔計 係咪真

alipay wechatpay係咪已經冇晒？

計呀 我想講oepay唔計 普通自動增值計

無啦 得返payme

咁都好啲 thanks巴打

其實360果度有咩抵換
除左用黎找卡數
換野果d款又少 又唔抵

就係貪佢現金回贈 唔換野啦

換野中銀卡好似好啲？

每日用oepay搞到張八達通要自動增值就得

冇嘢抵，都係直接換錢啦

果1000回贈幾時派？？

好似話四個月

即係用八達通增值oepay? 再由oepay轉返去第二張八達通到？

每日夜晚用八達通app check張八達通有幾錢，如有300蚊，就先過301到oepay，搞到張八達通負錢，之後再過多1蚊過oepay，咁張八達通就會自動增值。一般驗證既oepay 1個月可入6000蚊，咁計返1.5%就90蚊回贈。。。另加你平日一般消費都會用八達通，都有百幾蚊執。。。加埋payme果5000就有200蚊左右

高手

但點解要過多一蚊去oepay? 唔係過301蚊就會自動增值咩？

搭單問citi clear card $800回贈有無伏
係咪lam完佢迎新，主力都係simply cash

我玩左一個月，似乎八達通係要先負錢，再用，先可以觸發自動增值

明白

正 即刻試

應該無嘅

payme都係認可消費？

咁都當網上消費

用過得話我地聽

聽日申請先

屌佢啦 我張simplycash仲未到手 j

我果張都好似等左2個禮拜
手上有多張信用卡會唔會影響新卡申請？

我得四張 又無遲還錢

唔關事嘅

憑Citi Clear Card作任何網上外幣簽賬，全年可享2%現金回贈，其他簽賬亦可享0.4%現金回贈。

伏就冇嘅，如果你成日上外國網買嘢

9月收卡，個一千蚊仲未派。
有冇巴打係呢段時間收卡而又收左錢？

7月開始用呢張 基本上cut晒其他卡淨係用佢

就有喇 等多陣

儲咗幾多回贈？

8月開卡 儲左11xx
不過有400係咩特選客 iphone出果期
8000回400
岩岩1月尾收到數

16000回1000 不過簽唔到

現金回贈真係最好

點解簽唔到？

不嬲個玩法唔係 張八達通自動增值完 之後入落oepay 再入落銀行 一路loop 去刷回贈咩?

自動增值有 咁呢個方法都應該work喎

簽左都要找數架
冇咁多錢啊ching

係 有巴打教咗 新手 多多提點。

一大班人食飯就簽 包無蝕

要等五個月，放心唔會走你數

其實刷呢啲迎新有咩方法唔用真消費?

買超市coupon得唔得? 幾折放到出去?
或者買iphone 放出去?

31號收到上一個推廣既錢
再睇睇email先見到另一個推廣
見到最後一日 跟手即刻登記左先

唔知係計推廣期定計登記後
如果計推廣期應該都hit到中間果格
下次真係要多d check email

上次收到hsbc 白金上vs邀請
隔左成個禮拜先睇到email
好彩冇miss

我上面講8000回400唔係迎新黎架
特選客戶推廣黎 應該唔係個個有(可能真係個個有 唔清楚)
佢要指定受邀果張信用卡先有得玩

同埋唔清楚payme果d計唔計 懶得睇條款
果期反正要簽新iphone 就登記左先

點先有依啲推廣？

唔知喎 我都係收過兩次
第二次係上圖 scsc

第一次係新iphone果期 9月
不過係張封塵既manhattan

睇email先會見到

冇上限？係咁刷咪係咁回？

3-4千度

9月2x號收卡，
11定12月果陣已經收左 $1000同抽果$100.

check 返， 12月收到同兌換。

渣打香港：渣打特選信用卡客戶尊享，您可於2019年2月28日或之前推薦親友申請渣打Simply Cash Visa卡可享高達HK$8,000現金回贈，立即轉發此連結 予親友申請。您的推薦號碼為SC1118-250667 ，毋須登記。推廣受條款及細則約束，詳情瀏覽 。查詢 / 取消 28864111

用依個推薦碼有多200蚊

之前被人刷到爛
oepay 改咗入錢上限

有冇卡wechat pay alipay 有？

一個月都仲有1萬

oepay新注冊， set唔到銀行account, 係咪依家暫停左？

Simply Cash幾時會扣年費?
我張卡1月已經啱啱一年，但而家仲未扣年費...

好似係首年免費？

夠一年之後接住最新個陣月結單就會見到1800大元

我以前都申請過張AM卡
齊哂資料但佢話我地址有唔同(街道同樓唔同行)
佢HOLD起左成個月, 要我打上去先同我講點點點
最後我都無申請
依間野煩到閪

係 又要交證明 又話要打去我公司問我上司 還唔到錢咪申請欠債人破產囉 咁鬼煩

打上去就 waive到?

係，全自動化
襟兩個掣就搞掂

你會多600夠4個仲多2000

不過唔係個個都有

點解sc個online banking 咁煩
登入都要特登開個app去approve
去360換cash back個網撳兩下掣又無啦啦被log out

Security

想問1千現金回贈幾時會有，已達成網上付款1k

係勁on9

半年內

最on9 係手機app又睇唔到360有幾多分係入面
又唔可以就咁login 360，一定要經ebanking連入去
我屌你咁你係360個page 整login page比人做乜柒
入完都係話要經ebanking link入去，on79

要打比佢同佢講？

唔駛 自動入

咁我再睇下點先。ching 麻煩晒 。我諗住收到錢使晒後cut左佢

上年申請既卡有無1000回1000?

啱啱check 個期statement 見到有1800蚊
打咗上去㩒咗一堆資料，佢話接納咗
我找今期卡數個時，係唔係可以直接唔理？
定係要入多1800先？

Cut 左卡，過冷河幾耐可以再食迎新？？

有巴打食緊第二轉了嗎？？

未夠一年cut卡食左迎新，唔使罰咩？？

唔駛理，第一日waive?

請問咁玩法，銀行有無set1個月上限可以自動增值幾多次而係有回贈?

其實都唔知。但入左D錢落去。要洗晒都應該係一年後既事

22號申 依加都未有消息

以前未出依張用佢張白金卡坐左成十萬分
分真係無鳩用

唔係銀行
係8仔同oepay set咗

首先不嬲每張8仔每日只可自動增值一次每次上限500
而每人最多只可為3張8仔自動增值
所以total 45k

但因為被人刷得太過份
oepay 依家收緊咗每月最多只可以用8仔增值10k

非常詳盡。感激

23號申
呢張卡要求咁低冇理由meet唔到

上星期申請 今日收到message話review緊。希望快d批

我review左2個星期都仲review緊

好似每個cat 上限10皮

用緊earnmore

所以唔明點解仲有人玩1.5% 個D 咭

仲諗住下個月去旅行可以用

冇payme玩, 每個月已經少左75蚊回贈
平時用開SC, 計埋payme本身找開9000蚊卡數, 1.5%就係135蚊

Earnmore冇payme玩, 即係每個月我得4000蚊卡數有回贈, 2%得果80蚊

要我呢d懶人拎兩張卡就不了, SC一張乜都攪掂哂就算數, 銀聯又唔係度度簽到

想問下岩岩用夠一年洗唔洗自己打電話cut卡？佢會唔會計我年費

岩岩check返原來八達通已經冇回贈

自動增值噃
點會冇

Citibank clear card 要消費$10000先有$800回贈

正常消費增值肯定有
如果你話好易比個d我就唔肯定啦

兩個月payme 搞掂啦

平時細額買野就大媽區4%
八達通自動增值同其他比較大額消費就sc

唔計電子錢包
本身每月都係最多簽5000左右
Sc可以補位用 都有1.5%
有兩呢張已經覺得好夠用

利申 搵得唔多又未夠資產 申請唔到hsbc vs

29號申請 今日終於收到SMS批咗

我都係九月申請 12月尾已經收到

個on9 app連月結單都冇得睇, 要上網login

但上網login又要我入返個app度認證

勁濕鳩

工商刷三寶即係自己玩自己

過冷河要幾耐？？
剛cut了。。。但我用citi cash back 2%頂住

唔明 即係唔得？

半年喳

抽左得$100

10月拎到卡
1月已經佢俾左$1185回贈我
但抽獎果$200仲未有
係咪分開2次俾?
定combine埋一齊?

Po頭年薪唔夠都申報到嘅巴絲，係透過街檔申請？

Scb有擺街檔？

我都唔清楚
我Grad冇耐年薪唔夠，網上申請連下一步都禁唔到 見巴絲都申請到就好奇一問

我記得好似萬四定唔知萬二先會撳唔到下一步

係喎 成功啦，完來我入錯數字
謝謝巴打

睇moneyhero要1800蚊年費?

想問下申請左幾耐先批
我唔夠年薪未收到批核sms

我1月29網上申請 2月13收到SMS

1.5%都成班狗衝

有hsbc vs都夠哂用， 呢張最好係唔洗煩

我上月23申請 2月8先同我confirm 住址
睇黎有排等

hsbc 啲卡煩到嘔
下下都要睇間舖中唔中cat
中可以1.6 3.6 5.6唔中就即刻得返0.4

渣打呢張簽完又要網上變返錢，點解唔係下期就回返呢

唔使 你打完去個電話到佢比完個REF NO 你即係攪掂
過幾日你會見到佢入返錢比你

收到sms批咗 係咪會寄過黎？

咁都叫唔煩
成日要登記
又要中類別

我指渣打呢張唔洗煩。。。hsbc vs好係好在中任何一個類別已經1.6%, 加埋自己擇嘅類別3.6%, 仲未計多promote...而家鴻福堂買$30回$15, 之前又一田$300送$60, 又有英皇戲飛買一送一， 百老匯額外8%之類。。。

其實可以係邊check?

嚴格嚟講係無得check
佢係睇商戶個pos set乜去分類
然而顧客係睇唔到
除咗簽完打上銀行cs問

最麻煩係滋味
複合商戶係可能set 咗另一分類
例如酒店會所百貨內嘅食肆有好多就唔當係食肆嚟

而計商戶名稱嘅好似家居品味網簽都一樣可以唔清楚
例如百佳阿姐收錢同自助畀錢結果就唔一樣
用埋支宝簽就更複雜

實際結果係點都係靠用家報告

然而就算準確
要背晒家居品味個商戶表都夠煩

HSBC卡用支付寶一定冇分

我終於有卡個幾兩個月 屌佢個臭大袋

點解依張嘢咁多人DISCUSS?

成日幫人登出 正垃圾 仲好意思問人好唔好用

分行搞

我都係 不過要咁高limit做咩？

咁樣你會不經不覺用多好多不必要嘅錢

呢張好簡單好洗好用 我本身渣打客戶
用來平時消費自動增值旅行碌下 呢兩個月回左500蚊
碌左2萬半左右 簡單直接唔洗煩

citi cash back 定佢好啲？

唔洗一星期就批左出埋卡
可能我係渣打客戶

去渣打個網登記，之後有個 code 俾你。

搵 網上客戶推薦計劃

4%=> 指銀聯閃付中銀卡

唔使先負
八達通可負到35蚊單一交易
例
有10蚊在卡內
可以扣45消費但不自動增值
扣46蚊就會自動增值

HSBC 唔中五大 得0.4%

明明hsbc 啲卡先係最煩

乜柒都要登記先有 玩法又複雜

果1000+100回贈係唔係幾個月後先有？

用個apps登記其實好簡單。。。

要記住嗰6個cat 啲舖已經夠煩

咪話渣打呢張最好係唔洗煩囉。。。

佢個app係認電話number定認其他野?如果轉咗電話卡係咪唔識彈出黎?

原來張卡用實體卡拍paywave每滿一千個額度滿左就要用晶片碌一次

唉 我申請左但唔夠3個月月薪證明 （明明我聽朋友講出employment letter就可以）
佢又唔正式reject我

而moneysmart又寄左250百佳優惠劵比我 洗唔洗還番？

財到光棍手

閃付（無論實卡定apple pay）連惠康萬寧呢d大商戶都可以成日fail，都幾難食到佢4%
反而icard行master就無呢個問題
雖然回贈形式唔同，但計返都係4%

payment 5000上限

文盲就拎封信再讀多一次， 一次唔夠就手抄多一次

thx bro

手足岩岩放監？咁躁底

我平時都係用支付寶

信貸評級G 有無機會開到
已經cehck 過tu 清晒數

想問下有無人用緊渣打行政白金卡都打算申請
我下年年尾呢張卡先到期，而家都係食1%
其實除左%，兩者仲有咩分別

講明用銀聯閃付都 fail?
早排勁去車女惠都得喎

好似唔係架WOR 我見e banking睇返數
碌完之後有某D transaction佢有得比你禁咩split the bill 咁上下
有冇試過?

有 網上apply開左 無迎新
1/1.5 其他無分別

用大貓VS

就係見到有得禁之後就去左呢個畫面

我本身用行政白金 都申請左simply cash
除左%之外 應該得免年費嘅條款有唔同

我之前打電話check過，應該都免年費
只不過唔太知除左%之外仲有咩分別
不過舊客無迎新

我無渣打戶口
申請完等左11日 係唔係可以收得皮

都可以用埋呢張嘅

支付寶連落大灣咭實用到
而且咁連法都食到4%

想問如果消費$30？係咪都會有$0.45回？

定係要至少消費$66先回$1？

因為我係360 platform睇佢冇回贈係$1以下

尾數全部飛走
不足$1就等如0

不過睇返佢條款其實寫住 現金回贈將調低至最接近之仙位數值
依家咁樣應該可以投訴

冇show出嚟姐 有計到

唔該你，重以為比人食咗

你可以上網入ac去睇每月消費同轉換

就係睇咗冇show <$1 嘅回贈

月結單有

係，睇月結單，佢有回贈
跟住你咪計番啱唔啱數咁
當然交電話費,交稅個d 問左唔計
八達通，上網買野俾錢都計

原來係咁

啱啱打去話過咗第一個審批 佢話姐係過到tu
話下一步係批啲文件 其實啲文件係真嘅 仲有咩要批銀行戶口證明入面錢多少有無影響

巴打喲cupon 用佐幾耐時間寄出？

收到卡， 但同時申請嘅女朋友連審批sms都未收到。。。

呢個都無？

冇

我前日申請都有會唔會miss 咗佢

想問下佢頭個月$1000 同 抽獎個d 回贈，幾耐先會比你？
我12月頭收卡

x2 我12月中

佢話半年內 我我收卡後3個月都有 間唔中check下360

開payme 要身份證登記？

唔洗喎

認手機

CS原汁原味咁同我咁講
我係好耐冇實體卡paywave過 link左手機後就只用手機拍

我淨係聽過paywave每單唔可以過$1000
無聽過連續累積簽$1000就要過chips
自己都無試過要
去超巿買啲嘢再食過飯好容易就過千

申請左一星期就批左

我係因為太耐冇拎張卡用（次次用手機）
咁有日手機冇電，拎張卡去paywave 比錢完全冇接觸反應，打上cs度佢就咁同我講 佢講完上面果番話比我聽, 最後我問佢係咪即係要傳統插一次機先再用到張卡， 佢話係....

果1000迎新，用黎淘寶既話計唔計

經moneyhero申請有350$
但一禁就彈去 渣打網
經email send番比佢 佢點知我經佢申請

申請咗一星期無回音

啱啱開左O! e pay，諗住每個月刷自動增值，但我唔可以將O e pay入面啲錢轉出去銀行。

佢次次都話優化梗身份。求救

yes

我三個月先有要打去問先話補返資料

認真，日日打上去追
我果時都係咁，佢會答你有咩資料要補

我去分行搞架喎 應該唔會漏

咁你試下打去問下批未

原來收到sms

渣打香港：閣下的信用卡申請正審查中，為了更快處理您的申請，請遞交您的最近3個月之有效入息證明副本，並於每份文件上註明您的申請編號HK，電郵至@sc.com或傳真至。如您已遞交有關文件則無需理會此信息。

點解payme新增張渣打卡話錯誤

好快
13號申請
16號批

琴日先拍完paywave成2000

網上消費計唔計，想係hktvmall買野

想問下新條款會唔會cut payme chok分同8達通增值？

用轉數快 入返自己電話號碼過數

請問各位大佬用呢張卡綁支付寶買野有無1.5%回贈??

點解唔用earnmore無上限 2%

唔係度度有銀聯

如果佢果張係visa就9衝左黎用

利申：上年開左卡刷左部iphone + 小小攞埋迎新就無點用過

唔係唔可以，係一千以下免簽名，一千以上本身要簽既都要簽

但點解唔可以，應該係商戶唔想，因為paywave俾得九成既客唔會俾張咭出來俾商戶收銀對簽名，拍完就會放返入銀包

Simply cash 有上限？？

邊個話無上限
一年最多回$2000

咁一年刷10個月八達通
EarnMore就已經玩完鳥

係額外果1% cap $2000
即是簽20萬先爆

同埋oepay出返去銀行$5000以上要手費
除非唔過返去銀行
否則每月只可刷$5000
刷兩三年都唔會爆

雖然下年都唔知仲有無額外1%

有無人會貪嗰100要埋張銀聯？同埋張銀聯好唔好用？見佢雖然得2%但免手續費

$100 可以拎埋
但佢張銀聯唔好用 無得閃付

你下個月張單會見到佢減番個$1800

依家apply見唔到佢有得申請埋銀聯

自膠 有啦

唔sure, me轉入hsbc

不過唔好做到咁出

申請埋銀聯果$100幾時派彩？

有post話渣打d卡比人盜用

幾時派彩，等咗個$1200好耐了

果$1000迎新簽賬用支付寶買野計唔計呀?

計啦，支付寶咪即係link信用卡

果迎新1000蚊 可以用PayMe 就咁過 左手交右手

就賺左果1000蚊

呢個真係唔知，不過聽過payme好似唔計

4. 透過此F部份禮遇所獲贈之現金回贈已包括從現行之渣打Simply Cash Visa 卡獎賞計劃（「Simply Cash Visa卡獎賞計劃」）
賺取之現金回贈。(A) 根據Simply Cash Visa卡獎賞計劃條款及細則所述之時間先獲贈透過現行之Simply Cash Visa卡獎賞計劃
所賺取之現金回贈；(B) 再透過此F部份禮遇獲贈之總現金回贈減去透過Simply Cash Visa卡獎賞計劃所賺取之現金回贈後，剩餘
之現金回贈將於Simply Cash Visa卡獲發出後5個月內顯示於「360°全面賞」網上換領平台，而不會自動存入全新信用卡客戶之
Simply Cash Visa卡賬戶。

黎梗1/7渣打會收月結單費用
不過只係劃一每個人5蚊個月
算有良心

詳情請參考 渣打網頁底下既客戶通知

唔講真係唔知
多謝分享重要資訊

我十月底拎卡, 啱啱冇幾耐前先收到

我都係咁硬上去望下先見到
佢應該今日先update

有銀行户口加信用卡都只係$5 個月
因佢按客戶計 唔係按產品或者份數計
佢今次都算係咁啦
比都比得樂意d

最無良就應該係citi

利申 支持paprt statement

$5 真係算有良心
有d收$20 份真係痴根
除左中銀好似間間大行都收足郵寄單錢了
最搞笑佢地又要人比住址證明
又唔諗下自己cut晒/收人錢，叫人點比

收20蚊仲要每種產品計
每個月咪又係每種一份單 實際上似寄statement賺錢
信用卡都可以忍 銀行户口一定要收paper statement
差不多大部分銀行都收錢lu 連細行都講梗10蚊

月入有20k+ 但係一半都無入銀行同payslip
比佢地reject咗 有咩方法可以申請到...

原來要5個月

想問下 本身佢寄嚟個份係唔係唔洗收錢？

今個月開始係唔係冇得玩PAYME？

依加佢寄黎既月結單係唔收錢
但7月就會收
所以如果唔想比錢就記得7月前上網轉收e statement

咁PK既
多謝提醒

係唔係會有email比e statement？ 定要自己入e-banking搵？

基本上全部銀行都咁做囉
要上ebanking 下載

但會有email提示？

我用citi個個月都有月結單，但無收我錢喎

收漏你錢

應該會有掛
其它銀行都有通知出左月結單

自己印返出嚟去返發月結單銀行
叫佢幫你吸印証明係佢地出

今日收到卡

228之前申請先有迎新

咁我今日開通應該都有100%回贈迎新？

100%回贈迎新仲做緊做到七月2日

銀行咁易幫個客蓋印咩仲要文件你提供唔係佢print

係咪試過先？

如果你擔心佢唔幫你吸你可以照叫佢印比你同埋証明係佢地出
未必間間銀行你叫佢就即刻做比你
同埋好大機會會收你錢先幫你印
以前做過teller
見有啲客拎其他銀行既e statement做add proof
都係拎張分行吸印既嚟証明係個間銀行發出
我唔敢講實收定唔收 只係有見過呢個情況多數接受

想請教下巴絲, 無追POST可能有人問過唔好意思
11月頭收到卡, 2個月內有用夠$1000, 再加迎新抽獎中咗$200
但早排入360全面賞見佢有項"調整/額外獎賞 "REFUND咗,但個數係$1185而唔係$1200嘅?
係咪有咩手續費要收? 純粹想知下ONLY

想問下cash rebate 個1.5%係咪要整數$1 以上先有

我試過買$5野之後去個360平台見到 rebate個行係冇野

留名
佢一出我已經開始用 覺得1.5% 好爽 差唔多咩都係碌佢
無爬文 想問PAYME 計唔計

睇返#718， #722

唔識計數？有15蚊喺你本身回贈。

預計三月三十號後冇

THANKS

噢
即係原本用$1000回贈咗$15, 所以佢另外回贈$985, 加埋就$1000回贈
明白了, 謝謝巴打

8達通自動增值呢？

同問

check返原來同一日收到呢個sms, 但我2月20已經收到卡, 佢打返去問話仲係審批咁, 本身諗住佢可以3月中拎去旅行用

你俾晒咪得囉

係唔係無左現金回贈抽獎啦?

只適用於由2018年10月22日至2019年2月28日期間遞交渣打Simply Cash Visa 卡申請之全新信用卡客戶

抽獎link

佢張HSBC VS就碌夠10萬, 點都要申請多張card

想知道scsc 呢迎新幾時出,因為我11月尾批卡,12月頭開始用,都幾肯定過左佢個迎接,但到宜家都未出回贈,打上hotline問,佢話叫我如果4月份仲未出先打上去問.

使唔使咁耐啊

申請完
轉緊八達通自動增值張信用䢎做呢張卡

依家先黎想申請無得抽

而家好似都有$100

登記及啟用網上理財
HK$100 現金回贈

10個有9個都係抽1,200
你以為真係有1000咩

想問縛住支那寶
然後淘寶買野
計唔計頭1000蚊回贈1000

抽到100表示認同

之前唔知有buffer, 過咗limit收charge, waive咗。之後熄咗buffer, 以為唔會過limit, 但八達通自動增值照過到，又收charge但waive唔到

我一早食左啦喎 同你同期出卡
你有冇上360個網睇有冇多到錢呀

19k 月薪都申請唔到
有張附屬卡 無渣打戶口 係咪死因

屌 想加到50K limit 都唔批

waive咗年費，要等幾多日先會入數？

整出糧戶口一定得

我15k 一個星期出到卡
中間有叫我再交多次地址
可能無日期

收到封信叫我check信貸報告

我3月1日增值, 已經見到有回贈

條款係31號先更新
4月再試先知有冇

什麼工？
現有幾多張卡？
有否借貸？
每月簽賬多少？

工程 穩定月薪
1張 附屬
無借貸
1000至5000不等

即係冇卡啦
一開波都講過， 申請張免年費垃圾卡做炮台
求其固定拎黎交下電話費又好點都好
之後先再試申請難d嘅卡

其實我覺得新手開張boc icard, 係個唔錯選擇
建立左半年有借有還真君子後就可以申請其他lu

原來有啲咁既玩法
見上面好多巴打13~16k都申請到
以為好易申請到...

記住
唔用嘅卡要cut
每張卡有佢存在價值， 好似我simply 用黎碌賺唔到hsbc vs 最紅自主嘅野， icard每月首2000用黎網上同感應支付賺x9分， hsbc vs 就拎黎飲飲食食用
同埋唔使咁大limit就主動要求減， 以免比一張卡佔左太大quota
你每個月keep住幾張卡都有借有還， 你個tu自然好靚仔

唔該曬巴打咁有耐性覆我
咁我是彈整張19卡用住先

巴打有邊啲係垃圾卡 enjoy 算唔算？

呢張卡用uber有冇回贈

而家cut左八達通自動增值回贈咩？
Payme個啲有冇cut?

前兩個月開過唔批
tu係g

earnmore算唔算？

今個月仲刷到payme喎
你地得唔得 ?

其實hsbc vs 即使唔中最紅自主都有1.6% wor, 都多過scsc

如果真係唔中任何一個category 就得0.4

例如三聯 / 無印就唔屬最紅自主入邊個list，咁你就得0.4%了...
賞品味入面得呢幾間係<<香港圖書文具有限公司、Kelly & Walsh、大眾書局、辰衝圖書有限公司、商務印書館及UrbanWrite>>

所以用hsbc vs 係用得辛苦少少，要睇清睇錯

你嗰要係咪VS?

唔用既卡留低有咩影響？

加大個總信貸額唔係仲好？

同係咪vs無關
大貓卡唔中任何一個cat就係得基本獎賞0.4
而vs只係中任何一個cat都畀多1.2

點樣喺佢個apps 做cash redeem ? 係網頁login 好撚煩，又要喺個apps 度approve 先比login web banking

係架
最on9係去咗360到返唔返去一開始個page

我從來都無辦法直接login去360
次次都話system unavailable
要login ebanking再轉去360

新手一問 點睇刷唔刷到?

以前都得

巴打，大學卡同enjoy卡
唔洗再交學費係咪cut9張大學卡留返張enjoy 卡？

八達通自動增值仲有冇

大學卡應該永久免年費?
點解唔留住呀 有紀念性喎
我嗰張直情係當校友證用

主要心入面唔想手渣咁多卡
其實都幾靚既張卡
不過佢同enjoy 都成日無用
Enjoy 多好多飲食優惠咁

咩都冇曬啦 cut卡啦

唔得

早兩日喺payme轉完5000
今日再入渣打online banking睇現金回贈紀錄
見到有一筆$75
咁就代表刷到啦

下個月先見真章

我今個月都冇

未出姐

批咗卡 幾耐會寄到

簽賬未出到啫
無問題

我2月28號申請交哂文件，到依家都無回覆係咪成功申請到。有無巴絲收到信息？

試打下去渣打問下, 起碼問到佢地係咪攪緊

我女朋友1月30號收到審批中, 到而家都未知批唔批

係批就會好快講知你
我2月25號申請 今日收到sms批

打去hotline 先會同我講啲文件唔得
本身俾電子月結單佢話ok
而家要補文件 糧單得手寫 有無手寫糧單巴打開到
如果叫得我補交文件應該會批？

我都係打上去先同講文件有問題 叫我補交
我2月尾申請 睇T&C 2月28日前申請都仲有得玩抽獎
希望仲有啦

巴打批咗未？
手寫糧單真係無辦法

未有消息
琴晚先resumbit 文件

巴打差住址證明？

係
其實我之前已經網上交左 (同收入証明同一日交)
但佢係只話冇收到地址證明

scsc近排patwave detect唔到

問咗客戶服務主任 payme係有得儲現金回贈

唔講得嘅咩？

自己賺就得 人地賺就唔得

係驚大家都無得賺姐

戇鳩

叫商戶碌一次後就用得返

係咪最好係每個月截數前一日兌了360入面的現金回贈??

有咩好唔好姐
你鐘意幾時兌咪幾時兌
又唔係多錢

舊客係咪咩都無？

其實d 分會唔會過期？

唔會

新客有咩

11月收到卡，而家終於收到1000+100(抽獎)現金回贈

真係無左payme? 我2月28 刷克5000, 見佢有回$75
如果無左, 應該會轉earnmore

Oe pay 仲有得唔得？

啲人唔俾講依啲

可以見我905個回覆

好似同你同一日申請，7號收到sms成功申請
無打過電話 無補交文件

仲未收到，我十二月開卡

佢地戇鳩 一早公開哂 佢地係覺得銀行會唔知？

幾時輪到12月

有無邊張同simply cash差唔多
就夠一年, 想申請另一張賺迎新

仲未收到卡既 幾個禮拜

係咪一定要打上去HOTLINE CHECK 批核進度?
打左勁耐都唔通....

完左啦

二月頭申請合資格
快d去抽啦

點解電子月結單唔得
入帳冇寫明係salary?

如果我本身有張渣打master card...
係咪冇得拎迎新

冇寫，淨係寫交換票

好奇一問，大家用咩找數方便？
我自己就用PPS

終於收到SMS 批左
希望收到卡仲可以玩抽獎啦 明明二月尾申請
雖然應該都係100$

一樣
第一次交錢最驚入錯ac

試下找一蚊先
過兩日睇下有無條 $1.00 CR Transaction

sc 依家冇左 payme chok ＄75
重有咩價值？

PPS方便係可以set時間，上次去咗旅行，好驚過唔到數

巴打補完住址證明有無打上去hotline？
感覺要次次打上去問
佢地唔會主動打嚟話你聽咩文件唔得

有幾多巴打係申請第二次 , 食緊第二次迎新 ??
聽人講 cut 左唔易申請返

利申 : 過緊冷河

2月最尾果幾日申請
今日收到卡
但limit好少得4萬

冇打番上去
不過今日原本都想打上去追

出卡兩個禮拜
唔計玩自己而家有$90現金回贈
係咪代表夠資食佢$1000迎新?

我

過左冷河申請左成個月又唔批又唔reject

我女朋友都係等左好耐, 打去問仲要態度差+答唔到
批就批, 唔批就唔批啦

Agger
唔想人咁玩就唔好set 半年冷河
我東亞flyer成功食第二次迎新

啱啱收到張卡，我想問下點樣整八達通自動增值

真？

實試咗，今個月仲有喎

差d想cut 又水鳩人

#759

好多撚人以「驚比渣打知」呢啲白痴理由玩鳩人仲要聲稱為左大家著想根本成班都係弱智，有就有，無就無，連啲回應都要hide埋真係痴線

會唔會係想拖到改左條款之後先批

chok 埋 3 月嘛

之前收到信有講

有話cut payme咩

cut payme chok 分
3月後 ＄5000 冇 ＄75 回贈
你冇收到信？

兩個月前岩岩出封信果陣都無指明話cut payme
渣兜update左

巴打我岩岩收到sms批左喇
用入息申請不過開左佢假出糧戶口放左三十皮

見左張恆生enjoy卡迎新有$3500 coupon
係咪咁抵呀

垃圾coupon 多

enjoy 勁垃圾，coupon 又垃圾，連迎新都一定要簽指定商鋪，正廢卡

淨係牛奶公司旗下商鋪的coupon
想去買電器都唔得

simply cash 交保費費有無回贈？？

有無巴打出糧出支票批到張卡
佢一定要銀行月結單show 到公司名
但係我入票show 唔到
公司又做唔到轉賬
強積金又唔知得唔得

呢張卡唔係有六皮野資產就批架咩?

六皮都無

其實有無話要存入去幾耐先得

佢話拎完張卡即時拎走都得

係呀 cut左，你快啲去cut 卡啦

其實銀行自己一早知哂啦

無

渣打又出新卡咩

可能只係同hsbc戰鬥白熱化姐
兩間都無咩新卡好推啦 除非好似citi果d高端卡用禮賓吸引人

有身份證都申到

仲係240k喎 96K唔係銀聯雙幣卡咩？

個網又改番
今朝睇真係96000

96K真係保安都申請得 vs cheap中之霸

其實實測而家$120000會比你過下一步

96k除返開一個月8k, 返m記都申請到了

之前好似係19/20萬先俾過下一步

有無巴打收過呢封，最後批唔批

想問一下佢話網上繳費無分，係咪即係連250蚊有一蚊既0.4%都無？定其實意思只係同唔中category 的HSBC 一樣，計返250蚊就回一蚊？

抽獎抽到200蚊幾時先會到手？要去360度睇？

有冇巴打用資產批？
之前有人話60k
係咪真係得？

有冇人知 刷payme 食唔食到迎新個$1000？

網上申請完係咪無SMS係正常的？通常要等幾耐？

無渣打戶口
申請之後到批左都無sms
直至開信箱先發現有張卡
前後一個星期時間搞掂

一星期就夠批核同寄到泥? 碌上去見好多巴打都射成個月...